［冇圖有link］赤巴個fd無啦啦send咗堆數字比佢

3966 ！0112！
3639 ！0282！
5240 ！8119！

推

唉 同大陸人打禁語 變打英文短寫差唔多

其實都係，但係威權體制下，禁制某句口號，反抗者會用更多方式表達係真

數字學會研究用數字講野姐

多鳩餘 一係就收聲啦 打乜撚數字 屌你老母

光復香港 時代革命

5201314

你 越 唔 敢 去 講 敢 講 既 人 就 越 危 險

光復香港
時代革命